唔解決細機可用時間短呢個問題，細機永遠無市場

手感好當然重要，但要一日三充嘅話都係買番大機算

嗯

恩

哦

네

真係慘，原來呢個討論區係唔講得事實

我用mini都係一日一叉

返寫字樓工咪無所謂
喺公司長叉住

公司做到無時間用電話
點樣用得完d 電

你而家先知？

sor 我用大機一樣要一日2叉

因為你太on9

無可能

細機問題係機身細電池細，死症無得解決

未必死症，要等電池技術革命性更新

MON唔夠大係死症,除非手機進化到投影出黎

一返到公司就揼落去無線充

舉多啲啞鈴

相比粒電，其實個mon大小唔係咁多人介意架

你老母返歸食蕉用IPHONE3GS啦

無論細機點進化 佢嘅市場都係只岩一d唔多攞手機出黎用 攞出黎就係睇十分鐘web page覆下message嘅人 對依班人黎講mini嘅待機電量其實係足夠有餘 至於咩手感果d其實講黎有d多餘 你以日攞手機出黎用 咁mon大嘅重要性就遠超手感 唔係你睇到鬥雞眼

android幾時再有細機